恭喜黑警

成功辣著左香港18區既市民

過街老鼠

18區都唔歡迎佢地

落車打人、噴pepper spray

仲舉埋黑旗

沒撚有錯!!!

真係見一個屌一個

邊區最藍

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

應該係油塘?

佢大撚護啦 又係民居放

其實佢地依家應該知道自己真係辣著200萬人
我覺得依個方法好好
之前啲黑警淨係俾人洗腦覺得只係同「示威者」對著幹，而唔係幾百萬人
依家先真正提高緊管治成本

馬鞍山都因係佢地出現左新連儂場牆

未去西貢 港島東同南喎

元朗啦
元朗係危在啲藍係極有殺傷力
依個唔知點拆

果度沒得拆嫁啦
住係果邊咁耐

有方法既,全港一齊比錢佢地就會轉左深黃@O@

我覺得可以喺黑社會入手
鄉就土皇帝嚟，有地有樓咩都搞唔到
但黑社會係要場嚟收水
如果我地...
可能可以畀到下馬威佢地

叫人call消防就啱嫁啦